「角色扮演」我係郁民都可以瀟灑地日日提總辭

有國民黨輸血
又有東方日報十皮野一個月
做埋議員可以供養2個組織
唔做議員都仲可以供養一個組織
根撚本冇得輸，我係佢都唔怕辭啦屌

唔似得蟲泰同班泛民呀
分裂之後蟲泰要供養熱血公民/時報
泛民一份糧唔知幾多人分，仲要供養自己既政黨同蘋果，加埋捐款都未必夠用啦屌
你睇下長毛，做撚左咁多屆都成個乞衣咁撚樣就知啦屌

如果郁民冇後台，我保證佢做撚左議員都唔撚敢提總辭
真係當呢個世界有耶蘇呀？